想嬲一個fd, 但份人太唔記仇,明明係想嬲佢耐d 都唔得

仲諗住嬲到下年農歷新年先搵番佢
點知我過咗2個鐘已經覺得無野
成日都係咁
啲人話咁記仇咪搞到自己咁辛苦
但太唔識得記仇
咪搞到覺得自己好唔抵
明明真係受咗委屈又唔識嬲
明明係傷害了我
但因心軟而好快覺得冇野
又變咗另一種有少少負面既情緒

嬲既原因係
講好咗既野
因為佢自己問題反口
姐係無理人地感受喇
仲要講到自己都唔想咁
但你做咗喎
一次都算
仲要唔止一次

呢個世界
一啲識得體諒 寛容 理解他人 重視他人感受既人真係好容易受到傷害
學識對不重視你既人：你點對我，我就點對番你

好快你有下一次